未瞓就同我傾下計啦！

即時回覆，直至我離開電腦！

點呀你！？

我就出門口

瞓唔著

訓唔到就起身望手機

唉

浮雲哥又嚟啦

點解？多嘢煩？

如果真係想瞓，就唔好玩手機，啲藍光對雙眼唔好

唉乜鳩？

有冇第二句？

搵唔到交心朋友

病撚咗，咳撚死！

通常會係同學，或者係由細玩到大嘅人

有冇睇醫生？

咁夜去邊

依家叫，浮雲哥

渣車去睇星星，今晚晴空

你又做乜唔瞓呀？

渣車去睇星星，今晚晴空[/quot

咁開心有車出去睇，去邊到睇

等佢報平安？

香港東面

影張相post返係度

睇咗，食埋藥都係咁
屌我睇個醫生好仆街，完全唔專心睇症，因為佢個女同我同年grad，不停問我份工點，又話佢個女份工點hea法，好心就專心睇症啦，我以後都唔會去睇佢，浪費我d錢同時間！

有咩心事呀？

點解唔接佢放工呀？

岩岩訓醒
訓唔返

嗨

閒話家常啫

瞓咗幾耐呀？

HI

you have why play me

how can I?

訓左四粒鐘
食完飯訓左係梳化

咁瞓得好唔好先？

佢唔只第一次係咁，上個月我又病撚咗，個次又不停追問我份工，完全冇專心睇症，結果又係醫唔好，今次又係咁，我以後都唔會再去！

咁你份工做成點呀？

OK啦，不過我想apply第二份

咁呢份工你做咗幾耐呀？

訓撚到腰痛

我今年fresh grad，估都估到有幾耐啦！

搵人同你捽下佢啦

畢業頭幾年，無份工做得長係正常的，總之試多啲啦

好撚大壓力

讀書定工作？抑或家庭/感情？

讀書 家庭 感情

same

唉 好想消失

我都想
但唔敢

點解唔敢

呀媽對我好好
唯一親人

不過依家咳到死死下，所以至唔敢apply其他工，廢事有interview又去唔到

我老母對我好差

番緊工
老頂話今晚都唔知有咩做，大家坐下企下啦
就黎坐到出菇

咁咪好囉 坐住收錢

hi

咁

訓唔著... 唉...

有野諗緊呀？

上兩個月每晚通頂做野
而家感覺活係第二個時區
返唔到轉頭

慢慢啦 一定會習慣番既

有咩地方可以俾我大嗌又易去

唉...今晚通頂到聽晚先訓, 希望會好啲

海邊? 碼頭?
邊區?

黃大仙 好想搵個無人地方大嗌

咁最近應該出啟德
話說咩事咁大壓力?

日日都好壓抑 一啲無得解決既事壓住個心到
唔知點算 好亂個人

唔介意講少少黎聽下?
未必真係幫到手
但係可以試下俾啲意見

真係想死
[member訓唔到好好玩 [/member]

你個野壞左呀

是但啦
但真心攰死我

搞咩黎?

攰都訓唔到？係咩玩法

情侶病
啱啱先叫 好勉強瞓咗三個鐘
突然唔知咩 札醒咗

我好想死，好辛苦，個人好空洞

壓力大而得出黎?
訓唔著我係度, 我今晚唔訓

巴打咩事? 講黎聽下?

我已經冇野需要煩，但都係好心痛好辛苦，明明有食藥

我淨係想死，就唔洗受苦

係咪情緒病果d?

食埋藥 都係咁
心情有啲差

醫生話我燥鬱，但我好少燥，鬱就佔八成時間

我都覺自己鬱比較嚴重

放鬆啲啦, 啲野未必係睇到咁差嘅

好老實, 情緒病呢啲野我真係理解唔到
我做到嘅真係聽你地講....

好似係種壓力咁囉
但又唔係刻意去諗起 搞到負面繼而瞓唔著
我都唔知做咩事

做聆聽者比果句「樂觀D」更有用

巴打們有冇D小遊戲可以一齊玩，俾我分散下注意力

hmm...壓力有時我都會大到令到自己情緒好負面
但係往往喊完之後, 我會分析下究竟咩事令到自己咁
好多時我嘅壓力係因為我一時間太多野要做, 處理唔到
我會寫張list睇下有咩要做同埋要優先處理......
不過要發洩下就真